長腳蟹$1600

但係有少少比條友呃咗，有啲空心感
但係好甜好好味

幾重
望落咁細隻
似比人搵笨

我尋晚食個隻$200 細啲 不過好甜好實肉 仲爆膏喎

$1600

你呢隻另一種蟹黎

屌，貴到

水魚

值8/900蚊
不過佢煮埋比你 真係海鮮價

好恐怖喎個樣

呢個價好正常

睇幾重 不過睇落都係4-5 斤 但其實唔算貴

種都唔同啦大佬

我都以為講緊呢隻

4斤 好多地方都1000$有找

死咪會

巴打係咪比人搵開笨
新鮮識郁長腳蟹，一斤不嬲200幾$斤

酒樓就係，出面平極都$250

而家仲好屌

4-5斤，下次唔買了食啲平嘢算

下次格下價買，$1000左右差唔多
生勾勾果隻

大把地方平過250啦

多謝你